export const initialGrammar = [
    {
        id: "fjlk234jdflskdjf",
        title: 'all theory-and-drill-showing',
        russianTitle: 'Вся грамматика',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "fsldkjf323235",
        title: 'What is Grammar',
        russianTitle: 'Что такое грамматика',
        theory: 'what_is_grammar.md',
        description: '',
        test: [{
            question: "Что имеет отношение к грамматике?",
            answers: ['Какую форму слова использовать', 'Как соединять слова в предложении', 'И то, и другое'],
            rightAnswer: 'И то, и другое'
        }, {
            question: "Может ли от изменения порядка слов в предложении измениться смысл?",
            answers: ['Да', 'Нет', 'Не знаю'],
            rightAnswer: 'Да'
        }, {
            question: "Отличается ли грамматика русского и английского языка?",
            answers: ['Да', 'Нет', 'Есть и общее, и отличия'],
            rightAnswer: 'Есть и общее, и отличия'
        }, {
            question: "Связаны ли грамматика и менталитет?",
            answers: ['Да, язык отражает образ мыслей', 'Нет', 'Не знаю'],
            rightAnswer: 'Да, язык отражает образ мыслей'
        },
            {
                question: "Зачем стоит знать грамматику",
                answers: ['Чтобы тебя понимали', 'Чтобы производить впечатление грамотного человека, а не «моя твоя не понимать»', 'И то, и другое'],
                rightAnswer: 'И то, и другое'
            },
            {
                question: "Что делать, чтобы производить впечатление грамотного человека и доносить свои мысли",
                answers: ['Знакомиться с правилами', 'Отрабатывать правила на практике', 'И то, и другое'],
                rightAnswer: 'И то, и другое'
            }
        ]
    },
    {
        id: "lkdj34234kjkj",
        title: 'sentence structure ',
        russianTitle: 'Как строить предложения',
        theory: 'how_to_create_sentences.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "sdlfkj23498s7f",
        title: 'conditionals',
        russianTitle: 'Условные предложения',
        theory: 'conditionals.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "kjsdf2834792837",
        title: 'conditional 1',
        russianTitle: 'Условные предложения 1',
        theory: 'first_conditionals.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "lsdjf298374",
        title: 'conditional 2',
        russianTitle: 'Условные предложения 2',
        theory: 'second-conditional.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "023984lskdjf",
        title: 'conditional 3',
        russianTitle: 'Условные предложения 3',
        theory: 'third-conditional.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "sldkfj238975",
        title: 'modal verbs',
        russianTitle: 'Модальные глаголы',
        theory: 'modal_verbs.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "fjkl3k480s9fsdf",
        title: 'What is Tense',
        russianTitle: 'Что такое «время»',
        theory: 'what_is_tense.md',
        description: '',
        test: [{
            question: "Что такое tense?",
            answers: ['Форма глагола, которая указывает на время', 'Это прошлое, настоящее и будущее', 'Time и tense означают одно и то же'],
            rightAnswer: 'Форма глагола, которая указывает на время'
        }, {
            question: "Меняется ли смысл предложения в зависимости от tense?",
            answers: ['Да', 'Нет', 'Не знаю'],
            rightAnswer: 'Да'
        }, {
            question: "Можно ли с помощью определенной конструкции показать, что действие совершилось когда-то в прошлом?",
            answers: ['Да', 'Нет', 'Не знаю'],
            rightAnswer: 'Да'
        }, {
            question: "Можно ли с помощью определенной конструкции сделать акцент, что действие продолжалось какое-то время?",
            answers: ['Да', 'Нет', 'Не знаю'],
            rightAnswer: 'Да'
        },
            {
                question: "Если разобраться с tense, будут ли вас лучше понимать носители?",
                answers: ['Конечно да', 'Я буду лучше понимать английскую речь', 'И то, и другое'],
                rightAnswer: 'И то, и другое'
            },
        ],
    },
    {
        id: "sdlkjf3487",
        title: 'present simple',
        russianTitle: 'Настоящее простое время',
        theory: 'present_simple.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "lksj347924sdfh",
        title: 'present simple (negative statement)',
        russianTitle: 'Настоящее простое (отрицания)',
        theory: 'present_simple_negative.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "dlfkj234jlkj34",
        title: 'present simple (question)',
        russianTitle: 'Настоящее простое (вопросы)',
        theory: 'present_simple_question.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "dlfkj234jlksdhe8",
        title: 'present simple (question with prepositions)',
        russianTitle: 'Настоящее простое (вопросы с предлогами)',
        theory: 'present_simple_question_with_prepositions.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "sdlkfjl3427fdjf",
        title: 'present simple (when should we use)',
        russianTitle: 'Настоящее простое (когда использовать)',
        theory: 'present_simple_when_should_we_use.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "flksj38472983",
        title: 'future simple',
        russianTitle: 'Будущее простое время',
        theory: 'future_simple.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "fklj342342kj",
        title: 'past simple',
        russianTitle: 'Прошедшее простое время',
        theory: 'past_simple.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "flkj2342jh",
        title: 'present continuous',
        russianTitle: 'Настоящее продолженное',
        theory: 'present_continuous.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "slkj234234",
        title: 'present perfect',
        russianTitle: 'Настоящее совершенное',
        theory: 'present_perfect.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "sldkfj3247987",
        title: 'present perfect (positive statement)',
        russianTitle: 'Настоящее совершенное (утвердительное)',
        theory: 'present_perfect_positive.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "dkfwher9237fsdf",
        title: 'present perfect (negative statement)',
        russianTitle: 'Настоящее совершенное (отрицательное)',
        theory: 'present_perfect_negative.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "djwlkej2387fsj3",
        title: 'present perfect (questions)',
        russianTitle: 'Настоящее совершенное (вопросы)',
        theory: 'present_perfect_questions.md',
        description: '',
        test: [],
    },
    {
        id: "flkj3423423",
        title: 'imperative mood',
        russianTitle: 'Повелительное наклонение',
        theory: "imperative_mood.md",
        description: '',
        test: [],
    },
]
